其實係人都會唔開心㗎

自己無錢無家底無學歷無錢無高度無樣
個人又無自信
越嚟越多負能量

點解我唔開心嗰陣
無人可以氹下我
我唔開心就等於發緊你脾氣?
態度唔好？
我都想有人氹呀
定係做人男朋友就唔可以唔開心呀

呻完

光仔

黐仔

欠且即係點

你諗下你咁都有女朋友
仲咁負能量？

又光仔
到底係邊個嚟
想識

屌
唔是依個光仔

叫禾傻子

有女朋友並不等於全天候正能樣
香港宜家咁樣都已經會唔開心啦

唔記得你個名添

講個1q題你
佳佳死咗 猜一藝人
答案：

多謝你
傻仔

..... 我一個人用點解咁問

我報咗下屆聲林之王 記得投我一票

睇嚟係我諗多咗
扮下野氹都無
都係繼續用酒精麻醉自己算

點解唔可以氹返我呀

被你浪費 被你活埋
讓你愉快 讓我瓦解

定係我唔值得你哂時間去氹

嘔完之後成個人心情舒暢好多

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》